陳雲：關於公務員要求成立獨立調查委員會

陳雲：關於公務員要求成立獨立調查委員會。公務員作反可以，但不要假意作反，變相幫政府維穩。你如果是公務員，該知道現在的政府不會尊重獨立調查委員會，沙中線、鉛水查了什麼出來？而目前警察胡亂開槍用塑膠子彈射擊和平示威者、無差別毆打人的命令，顯然是來自特首及中聯辦，甚至來自北京黨中央，調查委員會無法建議什麼。現在不是什麼工程出事，而是政治出事。政治是無法調查的。可以統籌警察、黑幫、地鐵、商場，配合行動來圍捕及毆打示威者的，除了元首之外，無人做得到。真相不必去查，大家都知道。
如果你認為獨立調查委員會會建議重組政府——即是革命，你是痴線的。香港好多政客、前法官、公務員都是在這個行列。
在香港未有普選建立新政府之前，獨立調查委員會是毫無意義的，只是幫政府挽回權威，之後加倍控告示威者，打壓言論自由。
如果公務員主張成立獨立調查委員會，我們會將你的名字記下，將來香港建國之後，獨立調查及審訊你。不論是公務員或軍警人員，都必須知道，建國期間的調查和審訊，比起現在的要嚴格得多。故此，我希望你不要落入這個調查及審訊之內。我從來做事都是事先公開說明的，教而後罰，這是《孟子》的君子治國之道。
（請廣傳此帖文，否則獨立調查委員會一出，香港社運者就會遭殃，而社運者，大到超過一百萬人。）

Pish

唔撚好再share陳雲野 負皮上一頁

三毛！負評上一頁
【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會
不要給予政府任何合法性
任何特首都只係傀儡

因人廢言嘅人不如講下除左話人三毛仲有咩論點

唔好因人廢言

又真

仲有負皮完乜都唔講嘅柒頭
夠唔夠膽一齊討論下呀

陳雲
此post已完
負皮，block，上一頁

👀

唔怪得突然有一堆“獨立調查委員會冇撚用”po啦
原來根叔又發功

陳雲嘅嘢⋯
1234567係真，但當你信咗佢，8、9、10就會送你去死。

國師黎黎去去都係話建國之後會清算人

今次又講得幾有道理。

止下咳先啦

又擺鳩人上枱拎嚟鬥，話人假作反

五大訴求有個成立獨立調查委員會，宜家公務員咪支持囉，又話人假做反，屌你啦

陳雲又抄連登

有咩問題？覺得岩咪share囉，你覺得唔岩睇就見到標題都唔好撚柒入丫麻

連登仔都先後將鄺俊宇同劉細良棒為神啦，依家有人只係想share下其他人既睇法，就唔得？

又屈鳩公務員唔撐雙普選，痴撚線
除咗鬥鳩我地嘅同路人，陳雲你仲做過乜鳩？

公務員開聲撐都畀你屌，痴撚線

口水建國

雞肋係咪唔要呀？

批鬥分化撚 收皮啦

兩睇，先唔討論成立獨立調查委員會既成效。
但相信對於調查612同721會有極大既幫助，
例如邊個指揮，未被披露既事件。
從而令更多腦殘藍絲知道真相，
同埋而家個個都知警察驚呢個委員會，
更加要成立等警察擺工甚至反政府
將政府最後一個維穩機器瓦解，
從而將政府完全孤立。

公務員要政治中立，五大訴求入面最有可能可以發聲既係得呢個，體制內既最後爭扎
陳雲係五毛分化撚當然係一日到黑亂屌人啲合理選擇

佢話要有普選後再獨立調查，因為係港共政權既壓力下，獨立調查都唔會有好大效力

垃圾，幫政府拖時間，搞得雙普選都十年八年後，要查就今日查

撐五毛陳雲既全部係P牌打手

又幫政府開脫，危機係今日發生又想拖十年後先查

先普選後調查，如果唔係，就咩都查唔到

垃圾，俾你㨂要十年後有雙普選定係即刻有調查但冇普選？

推

明明係一直以黎爭取緊既野
都未爭取到，就話爭取到都冇用
用佢既套路
就算爭取到雙普選，佢都會話雙普選冇用，港獨先有用
咁既心態同永續社運有咩分別呀？乜都未爭取到就咁驚贏？
獨立調查同普選，一個短期目標一中長期目標，做咩要將兩樣野對立？
冇錯獨立調查報告既advice ，政府都可以唔理
但係連獨立調查都冇，咁追究黑警又從可說起呀？唔通靠監警會？？
國師永遠會將個運動目標不斷推高，然後discredit 所有短期勝利，將所有短期勝利都講做「維穩」
遊行係維穩，議會係維穩，投票係維穩
妄想做都唔做，就會有一場真正既革命到來
但係我想講，反送中呢場運動如果一開始係聽佢，條例一早過q左

問題係，依家調查完，一查就肯定調到上中共，係壓力下肯定查唔到個根本，查到個港共政府都唔會理。因為我地都知依家黑警咁猖狂背後係中聯辦。 依家連好多大法官都係紅底，7警個個減刑，2個脫罪就知。

不過我承認，陳雲講嘢有d死，冇諗過班公務員可能都係想出一份力，係自己範疇做到幾多得幾多

垃圾偽兩難問題，今日有調查都可以有普選，點解一定要等十年後普選先查？
你咩居心係咪想幫警察，唔想查？

成立獨立調查委員會
唔係成立調查委員會

冇雙普選祇能夠成立調查委員會
而唔係成立獨立調查委員會

好似無乜人講，佢講得好好，好中立咁分析，我試下用自己嘅文字打返出黎：

委員會本身無既定立場，唔係一定話要「隊冧」一方，或者幫另一方平反。

點解獨立委會員有咁多比監警會更好嘅野，但係大家都要否決佢呢。

回應高永文，如果做某一件事會令警方執法時綁手綁腳而唔去做，同樣邏輯，起訴警方同樣令警方綁手綁腳，是否表示警方執法違規就唔去起訴呢。

無人話警方唔可以執法，宜家人地要查執法唔係純粹因為你執法，而係因為你執法嘅時候做左一啲過火嘅野。無人話你執法錯，但係執法嘅時候做左一啲唔應該做嘅野，就係錯。

支持政府支持警隊嘅人會覺得你班人去搞事，要成立一個獨立調查委員會去彰顯你，調查你搞事嘅背後，咁你咪成立囉。唔係淨係調查警察，可能查到出黎原來警察係被迫之下還手，咁咪可以以證清白。

要譴責暴力好容易，機械人都可以譴責，見到報紙上面有暴力就去譴責，但譴責以外要想一條出路。

可能雙方都有使用過度武力，群眾一方用武力會被公權力拘捕，但如果擁有公權力一方使用過度武力，好似係無交代，令大家有個怨憤。

而知道有個怨憤又唔去解決，又等於知道有個傷口有細菌，然後隨便用紗布蓋住唔用藥物處理，蓋住扮無事但下面已經開始結膿，表面上好似無事但係發炎會爆出黎。

宜家亦有好多建制派要求調查點解有暴力，係咪背後有人操控，其實亦可調查，只要調查嘅職權範圍寫得好，唔洗話針對性去查一方，避免只查一方。

成立獨立調查委員會好多時就係調查有公權力嘅人士，你有得呢個程序，理論上你係唔應該避開，否則只會令人覺得呢個程序只用黎調查可犧牲嘅人，唔能夠犧牲嘅就唔比查。

當時推行逃犯條例嘅時候，好多支持者強調相信法官把關，咁點解用法官黎做主席嘅獨立調查委員會又唔被相信呢。

忘記食藥

佢呢次無講錯
但千祈唔好造神 大家要清醒

唔相信法官把關
係咁多

陳雲根本就係分化撚五毛，大家唔使理佢
你講咁多做乜，個意思咪即係獨立調查係鳩做，陳雲乜都話鳩做㗎啦，日日散播失敗主義又想騎劫運動，死開啦

所以我地一定要睇清楚個獨立調查係咪有公信力既人主持
好似李國能呢d大家都會信服
而且今次反送中搞到咁大件事，同鉛水事件既性質係有分別

仲有，如果個政權真係唔驚獨立調查，晨早就已經應承左啦，依家阻力咁大，咪反證左獨立調查係會比到黑警同班官好大壓力

屌你老母等普選
等得嚟義士都入哂冊，監都坐完啦
成班白鳩痴信共諜陳云

你都戇鳩
之前海事膚查完都有人落台
獨立調查委員會唔係完美，債好過監警會10倍
你唔成立獨立調查，起碼俾法官同其他外人主持
同有更大權力咁查
就俾差佬自己拆掂佢

義士輿論上就輸硬冇得救

你唔信法官
咪俾差佬查哂佢囉

唔信法官
我信普選
我警告你唔好再老屈我喇

一言以蔽，今日講普選係偽命題，呆等十年後既普選係幫政府開脫

點解普選要十年後?
唔可以而家?

查

你信普選，咪有普選後再調查多次
同哩一刻用獨立調查查咗先冇關係
成班仆街陳云打手
想幫政府拆彈

因人廢言嘅人不如直接話陳雲係三毛

係呀 我係陳云根打手呀
咁你咪block鳩我囉
唔block正契弟

記得一陣去元朗喇

十年後有你都偷笑啦
由諮詢遊說到答應
下一任一定唔夠時間做
咁至少都7年
更何況一定成功㗎

如果冇普選就唔成立委員會調查
即係推義士任俾差佬抺黑
屌你老母臭閪

雖然我見好幾個人都認為普選係好耐之後先有，但亦有一班人希望藉今次超大社運，五大訴求要哂，普選，獨立調查一齊有。

希望唔好話冇可能

而家即係幾時？2019？2022？
831框架決定寫咗入基本法係咪由得佢唔使改？
提名委員會係咪立即成立？用咩辦法？
搞得嚟唔使十年？天真到你呢

大家鬧之前google下「整風運動」「反右運動」。

反駁佢既論點上面大把
云伯係共諜哩個應該係常識
Btw個牌新到

講啲唔講啲

12年政改用咗半年過咗啦
點會要用7年?

it is NOW or NEVER
監視燈柱 and 社會信用系統 is waiting for you

即係冇野可以做?

政改佢想過半年過到
你睇返12年就知

有七個訴求，淨係畀獨立調查你，係咪當談判完咗， 之後就個個返工不了。

半年內
好似12政改咁

云伯係共諜哩個應該係常識
唔係
呢個重來都唔係常識
呢個要解釋

令到社會亂落去
令到中共發現香港有普選佢先執得返D錢

點解要依家出聲？想清算咪等清算先講
我唔覺得獨立委員會係痴線，我唔覺得重組政府係痴線

收皮啦 3毛淨係識因人廢言

唔通會查到中聯辦咩

講得啱
我就問一句
你想個調查委員會邊個做committee?
我要人名
唔好得個講字
邊個查先會公平公正

下下要一步到位推翻政府咩？又唔諗下香港人能力同心態ready未

你根本個腦混亂一團，五大訴求原本就分好長中短期目標
短期係撤回修例同放人
中期係獨立調查拉犯罪警察坐監
長期先係普選
你將中期目標拖長嚟做，將無可能即刻做既目標想當然咁宣傳即刻成功，混淆視聽，所以話信陳雲都弱智

唔都查唔到去中聯辦架
如最後交兩個警司畀你
你就當無事咩

同神魂根講，倒不如…

佢之前唔係話撚咗同港共正苦談判係「特衰」嘅咩？

古代人？嗰陣未有人大831點同，而家831寫哂落基本法，喺度扮傻屌你老母

中國政府真係想香港有雙普選嘅話
人大831佢想改容乜易
我咪畀多佢一個月囉
7個月乜都夠得掂啦

知有咩用？講對唔住有咩用？
香港係法治社會，一定要犯法黑警坐監

不會今日同你討論隻共諜洗版
是但貼啲

掉轉左，如果依家唔立刻普選，中共一搞好貿易戰，以後都唔會有普選，獨立調查亦只會做樣，今次成二百萬人反中共，一輸左，就一鋪清袋。
唔好以為會有咩長期目標，所有野都要短期入面做到，而五大訴求最重要嘅係普選

首先
我重申 我唔係信陳雲 你唔係再屈我

其次
政改半年內完成到有咩咁出奇?

咁未有普選照調查，有普選再查一次囉
扮晒有矛盾咁叫人唔好查，幫黑警甩身

今次有食藥

唔會
警隊中高層都有可能
同埋會更肯講濫權行為
哩啲野對義士單官司好重要

香港唔係法治社會
法治基於民主
香港冇民主
所以香港冇法治

英國佬嗰種偽法治社會而家都冇咗啦

總之唔係香港同中國既人

食左藥就寫書,冇食藥就玩FB

陳雲正一仆街來

熱普城就係共狗，講黎都晒鳩氣

陳雲癲還癲
呢獲佢又講得岩
一陣林鄭話好喇成立獨立調查
搞半年都未決定咩人選
查3年話交幾件散仔出黎
唔係做唔出

圖一 有冇完整context 冇exact wording唔評論
圖二 唔通香港獨立之後要日日同中共喺邊境開火?
圖三 香港向大陸借地有乜問題 祇要班大陸人入唔到香港境咪得囉
圖四 冇exact wording唔評論
圖五 指出中英聯合聲明=慕尼黑協定 有咩問題?
圖六 一日有大台 一日社運都唔會成功 高鐵有大台所以反唔成 有咩問題?
圖七 自吹自擂 唔代表佢係共諜

咁如果有雙普選之前
可以因爲獨立調查委員會而令一班黑警入獄、辭職
你地又唔想見到咩
係，普選之後係可以重組政府甚至改革警隊
但你地自問香港重啟政改會係幾時？分分鐘等多5年 10年 而且你真係信會有真普選？
你甘心俾班狗逍遙法外咁耐？
如果係唔信調查委員會公信力嘅，大可以繼續示威迫使政府構建有獨立性有公信力嘅委員會架構
呢樣自然有學者政黨會做 我地繼續抗爭就得
堂堂五大訴求俾你地講到一文不值

廢話
到時就唔洗調查啦

你覺得林鄭個調查委員會要用幾多年去查?
中間班市民會唔會散?

一鼓作氣 再而竭 三而衰
不如直接打大佬

逐張po 出嚟
懶得click入去

咁請問佢同一堆衞星page 幾時可以上前帶領大家？

五大訴求無得分拆上市, 咪撚諗住又袋住先, 假普選夠有一半你唔撚袋住先

佢有心
普選半年內咩都搞得掂

收檔啦陳雲

好多人對呢點都睇唔到

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

第一，我幾時有話有獨立調查委員會其他訴求就唔要？

第二，做政策唔使先後次序？你解釋吓你最圓滿嘅想像係點？五大訴求一個月內做曬？

屌既人睇唔睇得明，而家獨立調查係求政府去主動查，即係承認政府合法性，即係俾機會政府搵幾條友祭旗同後息民憤。真正要做既係成個建制推翻，特首由香港人一人一票真普選選出，立法會全面直選，咁樣到時再調查先至會搵到背後既勢力出黎

而家支共諗緊點拆先唔應承住，支共的pk野

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

最理想係一日內做晒, 但普選一定係第一位, 無普選唔會有一個有認受性既政府, 本身訴求係無普選, 回應撤回或者淨係獨立調查已經唔可以令市民對政府回復信心, 搞下搞下先變左五大訴求出黎有埋要求普選, 而家先淨係搞獨立調查已經錯過時機, 你地有眼見七警點樣放返兩個出黎, 你仲信係現行政府同法律制度下會有公平既獨立調查真係弱智到不知所謂

要贏一定要贏到盡, 你班仆街諗住贏一半袋住先果D, 我屌撚晒你地同你地老母

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今時今日連公務員都出聲，個勢咁勁，俾陳雲一夜銷兵叫停，就真係唔慌唔衰無晒士氣喇，陳雲由第一日已經想搞散運動，今次更加明顯

假普選袋住先都係承認政權合法性

偽命題無plan無路線圖無行動，人大下次幾時開會？

迫到佢開咪得

獨立調查又聽日做就做完咩, 有心拖你拖番你三五七年你吹咩, 都on9既, 你睇下之前鉛水查到D乜?